又要唸今日lunch食咩好

好撚煩

邊區？

諗，連登正字

唔想自爆